{
  "title" : "NoSQL Browser",
  "title.home" : "홈",
  "Save" : "저장",
  "Cancel" : "취소",
  "Close" : "닫기",
  "Add" : "추가",
  "Apply" : "적용",
  "Submit" : "확인",
  "Signin" : "로그인",
  "Search" : "검색",
  "Find" : "찾기",
  "Total" : "전체",
  "Success" : "성공",
  "Fail" : "실패",
  "First" : "처음",
  "Prev" : "이전",
  "Next" : "다음",
  "Last" : "마지막",
  "Create" : "생성",
  "Delete" : "삭제",
  "Execute Query" : "쿼리 실행",
  "Clear Query" : "쿼리 청소",
  "Query Result" : "쿼리 결과",
  "Clear Result" : "결과 청소",
  "Name" : "Name",
  "Value" : "Value",
  "Alert" : "알림",
  "seconds" : "초",
  "Sec" : "초",
  "Min" : "분",
  "Hour" : "시간",
  "days" : "일",
  "No more see" : "다시 보지 않기",
  "month" : "개월",
  "months" : "개월",
  "year" : "년",
  "years" : "년",
  "unlimited" : "무제한",
  "ID" : "ID",
  "Create Time" : "생성일시",
  "Update Time" : "변경일시",
  "openapi.acl.setting" : "ACL 설정",
  "openapi.help.1" : "접속을 허용할 호스트 IP를 추가하려면 하단 \"추가\" 버튼 클릭하세요.",
  "openapi.help.2" : "추가된 호스트 IP를 삭제하려면 우측 \"x\" 버튼을 클릭하세요.",
  "Press the enter key" : "수정하려면 엔터키를 치세요.",
  "Please enter numbers only" : "숫자로 입력하세요.",
  "Successfully completed" : "수정 완료!",
  "view count" : "방문 횟수",
  "expires in" : "만료 시간",
  "Config file" : "설정 파일",
  "Back to the Top" : "뒤로가기",
  "Day" : "일간",
  "Week" : "주간",
  "Month" : "월간",
  "Invalid Search": "잘못된 검색 범위 입니다.",
  "Create sub path" : "하위 노드 추가하기",
  "Delete current path" : "현재 노드 삭제하기",
  "Data (Click on the value to edit it)" : "Data (수정하려면 아래 박스를 클릭하세요)",
  "Add Server" : "서버 추가",
  "Select Query History" : "쿼리 실행 이력",
  "Server Status" : "서버 상태",
  "Hostname" : "호스트명",
  "MongoDB Version" : "MongoDB 버전",
  "Uptime" : "실행시간",
  "Server Time" : "서버 시간",
  "Current Connections" : "현재 연결 수",
  "Available Connections" : "사용 가능한 연결 수",
  "Total Inserts" : "총 입력 수",
  "Total Queries" : "총 질의 수",
  "Total Updates" : "총 업데이트 수",
  "Total Deletes" : "총 삭제 수",
  "Database" : "데이터베이스",
  "Create database" : "데이터베이스 생성",
  "Delete database" : "데이터베이스 삭제",
  "Are you sure you want to delete this database?" : "선택한 데이터베이스를 삭제하시겠습니까?",
  "Collections" : "컬렉션 목록",
  "Collection Name" : "컬렉션명",
  "You forgot to enter a collection name!" : "생성할 컬렉션명을 입력하세요!",
  "That collection name is invalid." : "잘못된 컬렉션명입니다. 알파벳, 숫자, underscore(_), dot(.)만 사용 가능합니다.",
  "Collection Stats" : "컬렉션 통계",
  "Create collection" : "컬렉션 생성",
  "Delete collection" : "컬렉션 삭제",
  "Are you sure you want to delete this collection? All documents will be deleted." : "컬렉션 내의 모든 문서가 삭제됩니다. 해당 컬렉션을 삭제하시겠습니까?",
  "Collection names must begin with a letter or underscore, and can contain only letters, numbers, underscores and dots." : "생성할 컬렉션명을 입력하세요. 컬렉션명의 시작문자는 알파벳 영문자 혹은 underscore(_)만 가능하며 사용 가능한 문자는 알파벳, 숫자, underscore(_), dot(.) 입니다.",
  "Document ID" : "문서 아이디",
  "Documents" : "문서 수",
  "Total doc size" : "총 문서 크기",
  "Average doc size" : "평균 문서 크기",
  "Pre-allocated size" : "저장소 크기",
  "Indexes" : "인덱스 수",
  "Total index size" : "총 인덱스 크기",
  "Padding factor" : "Padding factor",
  "Extents" : "Extents",
  "Rename" : "수정",
  "New Document" : "문서 생성",
  "Add Document" : "문서 추가",
  "Delete Document" : "문서 삭제",
  "You forgot to enter a document!" : "문서에 저장할 내용이 없습니다.",
  "That document is not valid!" : "유효한 JSON 문서 형식이 아닙니다.",
  "Document added!" : "신규 문서를 추가하였습니다.",
  "Document saved!" : "문서를 저장 하였습니다.",
  "You must select target collection to add a document!" : "문서를 추가할 컬렉션을 선택하세요",
  "Are you sure you want to delete this document?" : "선택한 문서를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete all the documents in this collection?" : "선택한 컬렉션 내의 모든 문서를 삭제하시겠습니까?",
  "No documents found." : "컬렉션 내에 문서가 없습니다.",
  "No matching records found" : "조회된 데이터가 없습니다."
}